其實包皮過長係咪一個病嚟？

點解有啲人會長啲又啲會短啲？係因為遺傳同個體差異？

好似話係：你有外國人碌鳩嘅基因，但因為你亞洲人基因比例較多，所以你包皮長，同時擁有亞洲人碌鳩嘅短

條撚短同包皮過長有無關系

咁鬼佬有包皮又點解

好似話係：你有黑鬼碌鳩嘅基因，但因為你鬼佬基因比例較多，所以你包皮長，同時擁有鬼佬碌鳩嘅短

咁黑鬼有包皮呢？

如果碌鳩好大又包皮過長呢

古代人如果包皮過緊或過長咁應該點算

自己割 ，太監都可以成碌切，包皮點會唔得？

知唔知點解你會包皮過長？因為包皮以為你可以生到咁長，但可惜嘅係，你辜負咗佢嘅期望。

包皮長只係委婉語，英文叫Euphemism，講咗咩自己諗

同一個口，有人唇厚有人唇薄。

包皮都有自我意識

唔係好明，既然亞洲人基因比較多，點解包皮又唔係跟返亞洲人嘅基因而係跟外國人嘅?

因為你辜負咗佢嘅期望